Amazon 退返隻火牛

有無師兄試過退返隻火牛比Amazon,
退貨運費cover到幾多

火牛咁重運費都可以cover哂?

多謝brother